第唔知幾屆 資產吹水大會 認真勿吹水

想知大概咁上下年紀嘅有幾多錢

就yr3 全副身家得3萬尾 有兩萬多少少做緊投資

邊個靜雞雞負皮

全副身家0，不過一到21歲生日Daddy就有兩棟中環甲級商廈會轉我名

岩岩大學畢業 得三百幾萬流動現金 同三層樓咋嘛

25歲 cash1700k 有車有女無樓
Plan緊買樓結婚

燒俾你？

3條女，6盒condom

巴打做盛行

19ive仔 50萬cash

20歲 學生 5000萬信託

仲以為自己係正常嘅一批
點知係窮副燶

運輸 不愁三餐 想去邊就去邊
唯一係嫌自己既資產增值得唔夠快

自己開公司？

車隊定 國際果啲

yr2

呀爺落左棟樓我名，係何文田

cheap cheap地我諗得4，5球

另外銀行acct得3000蚊

負一萬

樓一層
車一部
戶口得返8雞幾
月供中電同2800 有100k左右
馬會有2800
三撈一pam

我燒晒比你老豆老母，快撚啲去問佢地收唔收到

呀爸係美國總統，唔講太多了